有冇cmr harddisk 推薦？

想4tb以上